如果戒嚴 即係逼你除咗番工之外 乜都唔撚準做

人地搵支槍指撚住你地番工養佢哋呀傻閪番工撚
未來靠番工爭取 做奴隸做得咁撚自豪 笑唔笑撚死人呀